今日生日 想乞句生日快樂

沒有人.....

HB

生日快樂 清！

多謝你阿 連登有愛

多謝 清

生日快樂

生日快樂最緊要身體健康X青春常駐

Happy Birthday

祝你生日快樂，
祝你生日快樂，
祝你生日快樂，
祝你生日快樂！

生日快樂
下年有更多人陪

多謝鳳凰巴

多謝你 好有心

祝福你

Happy birthday to us!

多謝

生日快樂呀

你都生日快樂啊

一年好過一年

多謝 你個名好緊要

靚仔 生日快樂

我都灰緊
好明白灰嘅感覺
加油巴打

生日快樂
我過幾日都生日

多謝你 個名好啱

多謝您

清 多謝你

生
日
快
樂
呀
傻
豬

一齊為生活奮鬥啦 清

預祝你生日快樂 做個開心仔

好有心阿 暖曬

多謝

多謝你

你個名

多謝樓主

生日大快樂...我尋日都生日🎂

補祝你生日快樂

永遠開心

永遠快樂

衰鬼 客咩氣

多謝珍妮

陳滔滔 生日快樂

多謝咁多位清，我訓之前收到咁多祝福，個心真係暖翻好多，希望新一年願望成真。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
釋放十二個手足
所有手足無罪釋放

我要訓了，祝福我收到的，一切盡在不言中。

連登有愛
最後祝自己生日快樂

生日快樂ching

多誰你

多謝良藥巴

喂唔好乞乞聲咁難聽喎！
巴打生日快樂

你個名
HBD

多謝你

最憎何已完

唔好訓住啊屌你，我仲未同你講生日快樂啊

會改㗎喇 游b已完

多謝你啊 感動

生日快樂！

大家開心就得

謝

好玩阿 我好開心